會展工可以點樣做

呢兩個月應該好多活動
有冇D咩前期，同event期間既工可以做
只要有錢唔辛苦就OK
有冇巴打有窿路